如果你今日放假 你就係中国人

憑自己本事放假

即係返飲食服務業果啲全部唔係中國人

要返工 不了

聖誕節放假就係耶撚？
要有親友死先可以放清明重陽？

你係中国人

唔放假唔代表唔係中国人

同志你d logic唔係好掂

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

咱中国人不需要冥煮滋油

屌你老味

如果你聖誕放假，你就是美國人歐洲人

同志好

香港大把鬼佬返office放紅日

香港放假姐 其他地方business as usual
咁都係要返工

我地憑自己本事放假 做咩要認支那人
屌你老母

返緊工

你外國人

多謝同志對祖国經濟的貢獻

樓主唔係睇到呢d reply

我返工

今日罷工

14億隻蚑日日用英文字母加阿拉伯數字食西瓜食蕃茄辣椒算乜野人？？

放假代表唔使返工返學

呢句真